其實民間記者會問答環節有必要嗎

其實呢個民間記者會目的就係唔俾政府一言堂
你記者想問問題
可以即場live 攞下答案
其實無必要咁做

今日個記招，好多記者嘅問題都係公信力，
我地一齊推，投票讓人知道有幾多人支持，同年齡層分佈
做左一星期後，就叫PORI做個民間調查，睇下市民支持度有幾高！